【最新】支聯辦聲明

王志民：
你班仆街廢青 搞夠未吖？？？？
屌
信唔信我出坦克 解放軍
坦克碌豬吖啦？？？？

廢青們：

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！